爭議！曼城大將凶狠踩人逃紅牌 摩連奴暴怒抗議

本輪英超焦點戰，熱刺坐鎮主場對陣曼城，摩連奴大戰哥迪奧拿。比賽上半場就出現了爭議的一幕，曼城前鋒史達寧在一次拚搶中凶狠的踩了熱刺球員阿里一腳，但是這個危險的犯規逃脫了紅牌的判罰。

這一幕出現在比賽的第11分鐘，阿里和史達寧拚搶，更快一步的阿里率先碰到了皮球，而拍馬趕到的史達寧已經收不住腳了，直接一腳踩到了阿里的左小腿處。球證判罰史達寧犯規，並向他出示了一張黃牌。

隨後VAR對這次犯規進行了重播，鏡頭清晰了記錄了史達寧這次魯莽且凶狠的犯規，但是依舊堅持這不是一張紅牌的犯規。在場邊同樣看到了重播的熱刺教練摩連奴有些吃驚，他雙手舉到頭上，並向球證表達了抗議，不過判罰已經無法改變。

BBC在點評時也批評VAR又做了一次錯誤的判罰，史達寧這次糟糕的犯規明顯應該是一張直接紅牌，但是球證並沒有做出正確的判罰。

抵啦 打咗MMA咁多年唔撚使還咩

《每日郵報》報導，熱刺中場阿里（D.Alli）近日參與一檔節目時談到了自己與史達寧（R.Sterling）的關係，他表示史達寧在2016年歐國盃期間給了自己很多幫助。

「史達寧遇到的最糟糕的事情應該就是那屆歐國盃了，但誠實地講，他或許是你可能見過的處理那樣的事情做得最好的人了。那也是我的第一屆大賽，史達寧就比我大一歲吧？我都不知道我該怎麼處理外界給我施加的壓力。」

「史達寧是我共事過的最棒的球員之一，他是如此專注和敬業，但你讀到的有關他的一些報導完全都是狗屎」